一齊傾下英超每個位置top 5

睇隔離post太亂傾唔到
開過個分類易傾啲
Gk:
舒文高
施文
施治
雲達沙
Ddg

右閘：
加利佬
Lee Dixon
???

左閘：
艾殊利高爾
艾夫拿
Irwin
???

中堅：
亞當斯
維迪
里奧
秦利
史譚

翼鋒：
呀朗
傑斯
碧咸
龍格堡
皮里斯

中場：
史高斯
韋拉
堅尼
謝4
林伯

前鋒：
享利
舒靈咸
簡東拿
朗尼
呀蘇

橙 冇人理

杜奧巴？

龍格堡 同player of the year 巴爾同世三比有後距離

前線有舒靈咸冇舒利亞？

自膠 龍格堡都拎過
巴爾同世三拎埋足球先生同球員先生

柏金？

中場：
2和b
連加特

全盛費托>朗尼
玩殘你覺得係top5嘅維迪

另外雲佩斯都好癲

右閘: 加利佬, 華西, 拉菲爾, 是但, 是但
前鋒: 朗隊, LKK, 伊巴, 雲佬, 蘇斯克查

best呢

英超

堅尼轉施華/耶耶
舒靈咸轉舒利亞

Top 5 無C朗？

第一個突破30球神射

識貨

屎眼睇野

馬基利利都無

笑撚死 你話我記錯雙舒都抵屌
費托勁過朗尼？
咬人蘇都高過佢啦

全盛費托屌打喎

鐘意費托都係咁話，
如果費托冇踢車路士就係

舒利亞呢

應該計全盛啦下化
唔通月巴又搵後曼聯最尾嗰兩年嚟比較咩

咁月巴全盛世三㖭喇大佬

費托夠拎過世三

全盛no.1 fans>全盛朗尼

唔識舒利亞？

左閘右閘Azp

中場 馬基利尼

煮～艾辛

中場應再細分 攻中 防中

翼鋒同左右中場係兩樣嘢嚟架喎

前鋒：亨利 山齊士 拿卡錫迪 基奧特 義和B

除左亨利全部辣殺黎

有so7冇舒利亞

左閘 拜恩斯

冇古天奴 文尼 沙拿好打極有極

雲佬都無

GJ>azp

堅尼

前鋒

朗尼 盧卡古 伊巴 c朗(前鋒) 小豆

右閘 羅倫？

中場TOP 5無普巴但有謝拉特

有享利冇柏金？！

大佬你英超有無功績呀?意甲都可以吹下

戇撚鳩鳩

係咪on9
卡域克都無

無史上最強DEEP LYING 卡域克?-,-